警員串謀呃18萬元保險 判入獄11周

曾任保險從業員的男警員串謀友人從6間保險公司騙取共約18萬元保險賠償，他早前一共承認串謀詐騙等11項罪。裁判官今在東區裁判法院判刑時斥男警干犯的罪行嚴重，男警在本案中乃主導角色，但考慮到男警主動賠償全數涉款，又曾提出協助控方調查，酌情減刑後判處被告入獄11星期。裁判官又頒下賠償令，被告須賠償涉事保險公司逾14900元。

36歲被告詹廣信庭上作最後求情，指自己已服刑2周，深感悔意，希望能及早回家照料身體抱恙的父親。

裁判官判刑時指責被告罪行嚴重，本案是有計劃、預謀的組織犯罪。裁判官續指，保險公司為方便申索人和節省成本，省略繁文縟節的程序，豈料被告利用以上弱點作出欺詐行為。

裁判官亦同意被告於本案中角色重要，但被告認罪後主動提出還款。被告又欲協助控方，姑勿論終被控方婉拒，裁判官同意此是減刑理由。

案情指，被告於2014至2017年間，多次聯同其任職散工的友人，向6間保險公司訛稱自己家中遭爆竊、背包遭賊人割爛財物被盜，以獲得約18萬元的保險賠償。

高層又要變震蛋啦

你地無做錯到

黑警梗係做衰野架啦

咁撚麻煩先得18萬，仲要咁多人分。。on9
其實做黑警有好多途徑搵外快，洗撚做呢d
想知再講

11星期 度假

2019未坐過監就唔叫差佬啦

阿sir犯11項罪，唔使你教

Ole ole ole
Goal

偷呃拐騙黃賭毒
好似咩都做齊

震

你們沒有

阿sir一係叫雞，一係賭馬，一係賭波，一係食人妻，安全屋內屌緊閪，個個都好忙。
唉，我做好心
幫阿 sir copy and paste啦

“警方發言人表示，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息。”

你淡定啦 一早set 左auto send 比傳媒